老衲將會研發疫苗香煙對付武漢肺炎

老鑫支持

唔食煙嘅人點算

老鳳支持

老無支持

洗乜研發, 飲一碗恆河水就可以解毒